冬天 係意志力嘅考驗

起身落床返工嗰吓

意志力薄弱小小都落唔到床

很想射波吧

已經射左波了

已經遲到